#Template

- Somente para ter uma ideia da estrutura

- Se desejar fazer um fork e utilizar precisa alterar para deixar os seguinte arquivos, de acordo com o projeto, antes de importar para o Eclipse - por exemplo:

  . .project
  . pom.xml

Substituindo nome de projeto e domínios.

